強國人已經全面歸來

屌你
新城市 又一城
又回復昔日拖gip光景

3個月後
d垃圾金鋪 藥房
又滿城拖gip垃圾蝗

係